/* 
  Localizable.strings
  NextGRT

  Created by Yuanfeng on 12-02-08.
  Copyright (c) 2012 __MyCompanyName__. All rights reserved.
*/

//StatusBarMsg
"Tab a stop to change nickname" = "点击车站可以更改备注名称";
"Click any stop below to reveal bus list" = "点击下面任何一个车站即可展开车次信息";

//More
"Settings" = "设置";
"Recommendations" = "推荐";
"Change language" = "更改语言";
"Show Countdown" = "以倒计时显示下一班";
"Show Actual Time" = "以实际时间显示下一班";
"About" = "关于这个应用";
"More" = "更多";
"Rate this app" = "给我们好评吧:-)";
"Processing..." = "处理数据中...";
"Fail to locate your position\n click here to try again.\nOr search bus stops above" = "无法定位您的位置\n点击这里以重试\n或者在上方搜索框查找车站";
"click here to resume \n locating your position" = "点击这里以继续定位您的位置";
"Loading..." = "载入中...";
"No result found" = "没有找到对应的车站";
"Type road name or 4-digit bus stop ID" = "输入车站名或4位车站编号";

//bus stop
"next bus: " = "下一班: ";
"subsequent bus:" = "下下班:";
"Distance from here: %dm" = "距离这里有: %d米";
"Bus Stop ID: %@" = "车站编号: %@";
"Bus route in op: " = "服务的巴士车次: ";
"Bus routes in op: " = "服务的巴士车次: ";
"No bus route available." = "没有任何巴士服务";

"Bus stop added to your favorite!" = "  车站已加入到您的收藏！";
"You can assign a nickname:\n\n\n" = "你可以给一个备注:\n\n\n";
"Skip" = "跳过";
"Done" = "完成";
"enter the nickname here" = "在这里输入备注";

//Edit nickname msgs
"Change Nickname" = "更改备注";
"Or leave it blank to erase nickname\n\n\n" = "或留空再点击“完成”即可清除当前备注\n\n\n";

"Remove Favourite Stop" = "从收藏中删除这个车站";
"Are you sure to do so?" = "确定吗？";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "确定";
"Please enter a name!" = "请输入一个昵称";
"Arriving" = "到达中";
"No more service" = "没有更多车次了";

"m" = "分";
"h" = "小时";
"min" = "分钟";

"No stops nearby. Click here to expand search radius." = "找不到车站，点击这里扩大搜索范围";
"Load more stops..." = "载入更多车站...";
//Pull to reload hint
"Never Updated" = "从未更新";
"Last Updated: %@" = "上一次更新: %@";
"Release for nearby buses..." = "松开以查找附近车站";
"Pull down for nearby buses..." = "下拉开始查找附近车站";
"Searching..." = "搜索中...";
"Up-to-date." = "已更新";
"Tip: Pull down to reload nearby stops" = "提示：下拉刷新重新获得附近车站信息";
//crash report
"NextGRT crash report&body=NextGRT just crashed, please help us improve it by sending this crash report :-)<br>Please also indicate below what is the operation causing the crash (such as 'click at a bus stop'):<br>"
=
"NextGRT 崩溃报告&body=NextGRT 因为意外错误必须退出，请在下面描述你正在进行的动作（比如点击了“编辑”按钮)：<br><br>然后再点击右上方的“发送”发送这封邮件，以协助我们改善这个应用 :-)<br>";


//Search
"Search Result" = "搜索结果";
"Enter stop name, road name or bus stop ID" = "输入车站名、路名或者车站ID";
"Searching neayby stops..." = "寻找附近的车站中...";
"You can also search bus stops above" = "您也可以直接点击上方的搜索框搜索车站";
"click here to resume \n locating your position" = "点击以重新载入当前位置";